對付引戰狗、大波Man、收錢藍絲方法只有一個：Be water

無論貼牆期間又好，落到場又好一有呢班人就唔駛對戰，呢班人目的就係對戰，等你集結後再等恐怖份子黎咬你，所以應該be water唔好停喺一個位。

我就唔理佢啦
敵進梗係我退啦

一停某個位就好易包抄，當中十字路口最高危

Keep moving